好似俾人呃錢.. 收到張支票，但係彈左

早排幫個frd買嘢，買完佢俾左張支票我。點知我入左之後第二日彈左岀唻，話佢個戶口結清左，佢電話whatsapp全部打唔通可以點做

推

話明fd ,冇payme/轉數快 都可以直接比acc no. 佢啦
點解佢要比支票你,似係一早有預謀多唔多錢巴打

咩Fed 咁好死

推乜9呀,一分鐘就推

兩萬銀

你當人係fd，人地未必當你係

搵多排搵唔到先證實到
拎錯舊票簿其實都唔係少見

唉真係估唔到，宜家成個人消失咗咁

銀行話佢個帳戶結清左

樓主好好人

彈票好可能係無入錢落current acct, 有可能真係唔記得，又有啲人特登既，拖數拖多一個星期
但你你揾唔到佢就好有問題

你欣賞你

唉，所以諗緊，可能等多一兩日都係搵唔到人嘅話，報狗應該受理掛

真心人善被人欺今次做左水魚唉

報狗啲狗睬你都on9

一 張 支 票 可 能 因 為 多 種 原 因 而 被 拒 付 ， 變 為 「 空 頭 支 票 」 ， 例 如 發 票 人 將 支 票 撤 銷 ， 或 者 戶 口 內 存 款 不 足 。

假 如 支 票 成 為 空 頭 ， 簽 署 人 要 賠 償 持 票 人 的 損 失 ， 除 非 他 能 夠 提 出 辯 護 理 由 。 最 常 見 的 辯 護 的 理 由 有 以 下 幾 種 ：

( 一 ) 持 票 人 未 有 提 供 票 面 數 目 所 支 付 的 代 價 ， 或 者 支 票 是 按 照 不 合 法 合 約 簽 發 的 ；
( 二 ) 持 票 人 未 有 發 出 所 需 的 拒 付 通 知 書 ；
( 三 ) 簽 發 支 票 是 為 了 一 項 特 殊 目 的 ， 而 持 票 人 未 有 覆 行 ；
( 四 ) 發 票 人 的 簽 名 是 偽 造 的 ；
( 五 ) 支 票 曾 被 更 改 ；
( 六 ) 持 票 人 以 欺 詐 手 段 取 得 支 票 ；
( 七 ) 發 票 人 在 受 到 恐 嚇 或 其 他 手 段 之 下 被 迫 簽 發 支 票 。

簡單黎講 如果你得閒追 冇話追唔到既

你啱
好多時你去報案 有名有姓 警犬都會同你講冇得告 旨在趕你走
自己入小額可能仲好唔洗受警犬氣

雖然係星島 但係食住先

空頭支票真係唔怕收 人地用前途同自由同你玩

結清係指 0 BALANCE
定係直情CLOSED BANK ACCOUNT?

對第日指控佢犯法有幫助

報警話佢俾空頭支票

好人難做呀

唔駛諗報狗 晒時間
真係想追數

就攞小額錢債張form兇鳩佢 唔駛真係搞
再唔得就兇鳩佢send晒俾佢fb ig 所有friend

睇清楚小額張FORM要咩資料先
好似要有地址嗰D
你齊料先好驚動佢

有咩資料唔夠既話問佢D朋友

咩都有，就係冇地址